邊個男主溝囡最勁最屈

黑桐
出入根源的男人

野原新之助

細蚊仔彈開

果青

扮毒 自閉 就有女倒貼

桃生純太

桂木桂馬

結城 梨斗

好尷尬 衰過四天王

小智

蘭斯

風太郎

基拉,食兄弟未婚妻,食朋友條女,食自己個妹

右手哥

人渣誠

呢個真

佢就正啦

佑樹真係溝女模範

路飛

其實渣誠俾世界溝之前只係A0毒撚，破個一次處之後就識溝女，會唔會係咁

破處冇次數可言，自

我覺得樓上個d好多都係天生俾女圍 無溝嘅成分

好似得桂木桂馬係真係主動溝